「女股神」Cathie Wood旗下方舟創新ETF 錄破記錄大額撤資

近期受追捧為「女股神」，更有稱為「連登契媽」的Cathie Wood，旗下旗艦基金「方舟創新 ETF」(ARK Innovation ETF)周二(29日)罕見出現投資者撤資，淨流出1.37億美元，是成立以來最多。

該ETF今年12月4日成為全球最大主動型 ETF，總資產規模近176億美元，今次淨流出1.37億美元不僅是11月初以來首次單日淨流出，亦是按周計自2月以來首次淨流出。

今年以來，該期金吸引到近94億美元資金投入，並投資於Tesla等股票，使該ETF的表現持續跑贏，或許是年結因素，部分投資者獲利離場。該ETF周二跌4.2%，而Cathie Wood另一基金ARK Genomic Revolution ETF (ARKG) 周二曾跌7.4%，但亦未見有大額淨流出。

轉曬去all in Tesla
下年1000蚊

臭G應有此報

麵麵

今年個%夠靚仔，
叫d大戶先拎錢走，一過完年即刻拎返黎就有增長

有冇師父可以簡介下bk2551 arkk arkf arkg?

麵麵可摸耳放過契媽

燈死

ARK契媽封神言之過早

有買ARK系列嘅入一入黎

臭G 跌7% 有位加倉
多謝麵仔

又燈

麵麵真係好勁

年尾套現姐

連登仔聽到麵神提一提ARK系列
已經淆底要贖回

買支那股含撚死啦

買baba

獲利 提現少少出黎洗下都唔得咩